如果可以回到過去我想同你講...

我想同你講我鐘意左你好耐